新手用netflix 有咩好劇介紹

依家睇完house of cards好空虛

Designed Survivor
The Crown
亞人
我睇左呢D

Breaking bad
Sherlock

Brooklyn 99

Vikings

Stranger Things必睇啦
夜魔俠 一定要睇

better call saul
black mirror

Shooter

the crown堅好睇

覺唔覺netflix好多電影都冇，連侏羅紀恐懼鬥室都冇，會唔會係地區問題？有冇計？

Terrace house

a series of unfortunate events

係地區問題
冇計

Better call Saul

how to get away with a murderer
幾時出第三季呀

dirk gently's holistic detective agency

Outlander 高質穿越劇
就嚟出新一季

好好睇真係

Black mirror
Breaking bad
The crown

Archer

有冇VPN推介？
唔care洗唔洗付費，work就得

終於搵到同好

啱啱又上左Interstellar
其實都已經多到睇唔曬
你唔好預佢有齊曬出名既戲lor

stranger things
black mirror
3%
the oa
ascension